[求集氣］梁天琦暴動罪刑期覆核將於聽日頒下判詞

本土民主前線前發言人梁天琦等人被控參與 2016 年旺角騷亂，梁經審訊後被裁定暴動罪成，連同襲警罪，被判囚 6 年。他就刑期提出上訴，上訴庭去年 10 月開庭審理，押後判決。據悉，上訴庭將於本月 29 日（下周三）頒下判詞。

案中另外兩名上訴人盧建民及黃家駒分。。。
（click入去睇全文：shorturl.at/hoJOU）

好撚掛住天琦，次次聽《十八》都會好心酸
知道佢搞刑期覆核一直好希望佢快啲出返嚟
屌佢老母嗰陣話三四個禮拜有判詞
點知拖撚到而家

我諗大家有好多野想同佢講
或者有好多人嘅政治啟蒙係因為佢
而聽日終於有結果 希望大家幫手集一集氣
保佑佢即日釋放

光復香港
時代革命

立場條Link

唔知點解佢404我

集氣

睇親呢套戲都會好感觸

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞
如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和 假使可以
全沒隔阻 可以代表我
可以伴你不管福或禍 這樣已是很足夠

係咪永遠要標題黨先有人推

天琦為咗香港做過咁多嘢
我哋可唔可以俾返啲祝福佢

吹大雞

搞時代革命之前
呢啲片係必睇

有啲page推薦畀大家睇

GearUp

國是學會

香城史

大家幫手推推ok?

推

必輸架啦其實

你將來都一定會死
希望你而家跳落街死咗先

推
希望天琦，盧建民同黃家駒都會有好消息

希望各位手足盡快重獲自由

推 好人要一生平安

大家一齊集氣

湖北琦都係支那人，支那人沒有一個是無辜的！

你唔係五大家族你都唔係無辜㗎戇鳩
單機啦你

就算係五大家族都係北方移居落嚟

推

集氣

唔好太高期望

潘兆初近年威水史
1. 雙學三子改判入獄
2. 裁定緊急法無違憲

當然希望好人一生平安

對司法呢樣嘢本身都冇乜期望
只係希望大家一齊集下氣
令大家關注下件事

集氣！

打倒支那狗，人人有責

飲蒙牛啦你垃撚圾

迷失嘅時候
其實睇返呢段歷史
就會搵返啲方向

天琦，等你

我熱愛呢片土地
所以我企出嚟抗爭

天琦，等你

蒙牛奶都係湖北琪國家生產！支持天琪你都一齊飲蒙牛啦餵

呢個世界越荒謬
我哋嘅責任更大

天琦，等你

你去湖北等佢啦

文盲就收嗲啦

我哋會等你㗎，天琦

香港班法官同法治唔係染哂紅啦咩

謝推

唔代表我哋唔可以幫佢集氣
就算成功率幾低都好
我哋都應該要支持佢

湖北琪都好撐？屌你老母你對唔撚對得住班真香港人呀

多謝推post

集你老母去湖北集喇仆街仔

湖北琪都係支那人，支那人沒有一個是無辜的！

仲有盧建民同黃家駒

push

大家都要平安

一定會無事

To keep things simple：

聽日唔好只係留意梁天琦、黃家駒同盧健民三位會唔會坐少啲，要睇埋上訴庭會唔會就「暴動」既定罪元素作指標性既裁決。

新聞往往出得好快（當然呢個係佢地責任），亦只會報導大眾最關心既結果，但魔鬼在細節（例如冇搜查令睇電話既司法覆核），大家睇完即時新聞後，可以多加留意有冇跟進消息。

#氣象巴打隨筆

天琦

香港兒子 ，真香港文化的一代

屌你咩 集氣咁撚多嗲

珍惜

講真盧建民最慘 7碌

多謝佢幫手推post

三個都要成功

中共唔可能放過港獨icon

「在旺角騷亂中被判暴動罪罪成，判囚7年，是香港開埠以來最重的暴動罪判刑」

六七暴動放炸彈 藍絲廢老斬人斬到差啲死
判得仲少過盧建民幾倍
法治

希望上訴得直

同埋本身對司法都已經冇期望過
大家集個氣都好

返湖北集喇，屌！

集氣集氣❤️❤️❤️❤️

希望三位手足盡快獲釋

一定會有好消息！

一定三位都係

Push到hihi

我愛梁天琦

推呀

咪神化啦

政治啟蒙都神化？

絲打不推文咗

慣咗手勢
推

罰你推多次

其實法官寫一份判詞根本唔洗搞咁耐

點解拖咁耐大家真係心照

最近示威一靜落來就即時出得

真呀
嗰陣係講三四個禮拜就有判詞
點知拖撚到而家

系

推上

支持大台梁

天琦，等你

多謝五毛推post

推！

夜喇

上面條假膠瞓啦好嘛

淨係識得攞出生地
嚟解讀身份認同真係屌你都費事

俾小小心機試吓揾多兩個points先出嚟刷存在感得唔得？

可能佢再幫手推post

一定冇事嘅

三個都係

我要推上熱門

光復香港！時代革命！

好

成功嘅話d人又會話法治未死哂

就在今天！就在今天！

PISH

主審法官：潘兆初 朱芬齡 彭偉昌
同侮辱支共旗案同一班官
潘兆初呢排仲好積極出咗好多維穩嘅離地案例

三個都要平安

光復香港 時代革命

有消息未

所以你想犧牲一個人的自由及公義，來換取司法不公、法治已死的證據？

法治實無得減啦

推推

加油
祝好運

一早死咗

幾點

係上訴庭判定高院定終審?

上訴庭去年 10 月開庭審理，押後判決

可以死心 上訴庭係紅到仆街

今日咩時間判?

加油

比d士氣啦 我費事屌自己人
士氣吖 就萛輸都要比士氣!!!!!

2019年3月，陪審團針對在砵蘭街的暴動罪在香港特別行政區高等法院重審，以7比2比數裁定罪名不成立

咁唔係應該直接放返出黎既咩?

btw, 大家清楚陪審團幾重要未求下大家要申請做陪審員

好想聽琲天琦再一次叫口號
之前經過唔敢大聲回應

好想用盡力同佢一齊光復香港

幾點有消息？

集氣！

天琦

真愧對佢

4點開庭

四點

幾正

全部都好正

正正係依家司法不公 法治已死證據太多太確鑿
意志唔夠堅定嘅平民會因為一兩單案變返「正常d」就動搖法治已死嘅觀念

屌

點都好 祝平安
多謝大家一齊集氣

Pushhh

dklm 垃圾政權

唔係第一日嘅事

又一次印證 香港法治係國際笑話